{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061537",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "김성수제빵소"
    },
    "text": "広告文キム・ソンスジェパンソは江原道原州(ウォンジュ)で100%韓国産の小豆だけを使い、毎日未明6時から5時間を沸かしています。防腐剤を使わず、小豆の入れ替えを3回にわたってします。その結果、生木は上げないが、天然材料を使用して最小化された甘みを提供しています。。韓国・金性洙(キム・ソンス)ジェパンソはいつも新鮮で美味しいパンを提供するために最善を尽くします。お客様をいつも親切に接することをダデギいたします。今は大変な時期、お互いを配慮して一緒に克服していくことを願います。いつも良いことだけ起こりますように祈願します。キム・ソンスジェパンソは孝街交差点武陵渓谷方面に位置し、毎週日曜日は休みです。運営時間は月曜日から金曜日まで未明9時から夜10時までです。私のキム・ソンスジェパンソではあんパンを販売し、価格は2,500ウォンです。多くの関心と訪問をお願いします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソはどこに位置していますか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソは孝街交差点武陵渓谷方面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソの営業時間は月曜日から金曜日まで未明9時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソは何曜日に休みですか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソは毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソでは何を販売していますか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソではあんパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソのあんパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソのあんパンの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソではどのような甘みを提供していますか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソでは生木は上げないが、天然材料を使用して最小化された甘みを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソでは防腐剤を使用していませんか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソでは防腐剤を使わずにパンを作っています。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソでは小豆の入れ替えを何回行っていますか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソでは小豆の入れ替えを3回にわたって行っています。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソではいつも新鮮なパンを提供するために何をしていますか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソではいつも新鮮なパンを提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "キム・ソンスジェパンソではお客様をどのように接していますか？",
            "answer": "キム・ソンスジェパンソではお客様をいつも親切に接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 454
    }
}